點樣可以忘記一個人

以前我覺得keep住佢啲嘢。keep住啲記錄都無所謂
但依家每次見到啲相啲紀錄，就會即刻諗返起佢。
一諗起佢既嗰一日就會情緒好低落。點氹都無用。

其實「醉生夢死」只不過是她和我開的一個玩笑，你越想知道自己是不是忘記的時候反而記得越清楚。 我曾經聽人說過，當你不能夠再擁有的時候，你唯一可以做的就是令自己不要忘記。

東邪西毒

以前都係咁諗。但依家越係唔忘記。就越辛苦。